路德社情報：布隆伯格計劃在拜登败选之后用 Antifa 搞乱美国

前幾日路德時評爆出情報，無論美國大選如何，antifa將在華盛頓製造騷亂。今日更詳細訊息爆出，Brumberg 策劃代號（Red Mirage）計劃，一旦Trump宣布獲勝，antifa將以未完全計數郵寄選票為由向 Trump 施壓，宣布大選結果不合法。
直播中可清楚聽到華盛頓當地商店加釘護板的聲音。

郭文貴保持距離